ive civil 土木工程

有無人讀過或者讀緊土木嫁，我想要你地d 答案呀😭😭😭

on9

冇frd 可以問咩

想問咩

乞食

想要d assignment 同test answer 仲有exam個d

year1?

求下我

係呀

你有一定求

有乞先得嫁

Frd都唔識可以點

禁我真係想讀好佢呀嗎要答案係on9禁你鐘意la

Ive civil year 2 唔信可以起我底

求下你

自己做啦on9 ive 啲野本身都唔難 直接就想上黎攞答案 呢個世界無免費午餐
利申：ive civil year2

其實都係問下姐禁都on9？我就唔信你無問過人la

真係無點問過 靠自己 利申:GPA 3.9

加油